致傷咗嘅手足

依加聽返龍騎op真係重有feel過靚仔個陣星期六日捕係部電視前面等
句句到肉
能承受我沒有事